有冇人日日番工都比人鬧到頭dup dup

每日都好想quit

唔好quit啦 人地都係為你好姐

鬧下鬧下會長大
不過 鬧得太勁可以反博佢/啤一啤佢
等佢知 你都係人 都有感覺 都有情緒 都有尊嚴 都會難堪

未過試用期

姐係唔係反博佢嘅 係回應佢 同佢講你當時點解咁做 你嘅角度係點
等佢知你係有諗野 只係 同佢諗嘅角度唔一樣

應該積極D,諗下點做先唔會比人鬧